中國最大發明：造紙紮國家

中國造紙術的起源,通常可推溯到古代在水裏
沒有中國的造紙技術，就沒有現在的中國！

一齊為中華民族偉大復興努力！

燒

所以火魔同埋縱火罰咁重

緊係紙紮做啦
講句野都顛覆到國家

出口俾冥國